拜東條英機去靖國神社，拜東條希去咩神社啊？

認真問。

神田明神囉=.=

起邊家

東條希都無人識？

神田明神真係東條希做野既地方

仆街無睇唔知

笠水狗玩唔起唔好玩咁大嘛

弱智仔 唔死都冇用

弱智仔

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

笠水狗

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

屌到你唔敢覆我

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚 抵撚死 自己攞嚟

你兩條要扑野唔該另約

笠左去邊

我隻狗驚左我離家出走？

希去揸Nico 對波

nico有波？

有72(70)

我隻狗佢哪兒？

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟

樓豬應該改名

白目一個 或 戇鳩一個

冇圖

block左個on9 先

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟賤

笠水狗 覆左你又扮睇唔到
輸左喇你

笠水狗。又扮盲
唔怪得你屋企人全部生曬cancer，你輸咁多次屋企人有幾多條命都唔夠用啦

樓主弱撚智

你條死垃圾唔係認左輸喇咩？
要幫屋企人做喪事覆唔到我啊？